韓打擊加密貨幣官員猝死

韓聯社報導，韓國一名負責制定打擊加密貨幣投機政策的政府官員鄭基俊（Jung Ki-joon，音譯）周日在家中猝死，死因初步認定是心臟病發作，但詳細死因仍有待調查。政府發言人表示，鄭基俊近幾個月因打擊加密貨幣而承受極大壓力。

(工商)

52歲

死亡筆記

阻住既得利益者因此被暗殺 ?

聽講bitcoin可以用黎買兇暗殺

deepweb + death note

抵撚死

上面話人抵死果班係咪炒bitcoin炒燶左？

一定係啦

心臟麻痺

睇黎流克都入左唔少bitcoin